買左一百蚊六合彩 中左抽二十位絲打陪我一個月

飲飲食食我既 再每人比多20萬

其他錢入股曼聯

唔好信樓主 佢戶口得$6.7

都唔夠摩佬買隻垃圾

中左呀

幫補下

抽me

男人唔要

$6.7點買$100六合彩

...

一次就好笑 多就on9嫁啦

你老母比狗屌

抽我

你老母=狗